唔可以比支那shift走 武漢肺炎個名

不斷只敢提新型冠狀病毒同其他名
目的就係唔想咁多人提 武漢肺炎

係

武漢肺炎

要年年講月月講日日講

[港人自救]民間資訊中心

連登好多滲透

中共肺炎

武漢肺炎

傳媒要改係咪「武漢發現嘅新肺炎」
大約咁？

武漢廢炎啊

直接武漢肺炎咪得

即係非洲猪瘟一樣咁出

留意吓黨媒CCTVB點"正名"

中國肺炎/武漢肺炎

武漢肺炎
中國肺炎

係

推
武漢肺炎

支那肺炎

鍵盤戰士又要開工, 武漢肺炎英文點譯好

國際線要人